清理poly u 垃圾吹大雞！

我朋友個呀媽send 出來，聽講好多人join。
有良好市民，有退休警，有警員家屬。

我地香港人一定要為香港做番d野！

（緊急要人）再唔出嚟幫手下星期黎明行動成效一定會大減

宜加都清緊

今日呀!!!!

主題📜：東歐巨變30周年集會
日期📅：17/11/2019
時間🕐：1900～2130
地點⛩：中環愛丁堡廣場
備注🌟：已獲得不反對通知書

特別事項⚠️
👉🏻1400 ～ 1700砌牆
👉🏻招募義工一齊砌出和裝飾柏林圍牆
👉🏻2120推倒極權暴政的鐵幕
👉🏻與30年前同步，東德開放畀人民入西德，寓意希望自由民主歸回人民
👉🏻同時招募糾察幫忙維持集會秩序
👉🏻義工和糾察聯絡： @sdontstandforshit

鐵 幕 倒 下🧱極 權 必 亡☠️

公海 Link :

你地昨日收唔到風咩？？

我朋友呀媽都叫哂人去清垃圾。

得個30人，好撚多人?

邊邊30人？

個清垃圾活動味完架！
一陣快d來！！